【新視角聽新聞】特朗普留定時裝置 ; 考驗拜登對華政策|

香港
【預告片】觀看完整影片請到 Patreon
【新視角聽新聞】特朗普留定時裝置 ; 考驗拜登對華政策|
#香港大紀元
20210113

香港大紀元-新聞頻道2
2.14K subscribers

請大家支持，✅成為我們的 Patron :
❇️訂閱全新【紀元頭條】頻道：
免fact check，全港首個最良心嘅「#紀元商圈」👉🏻

發佈日期：2021年1月13日
責任編輯：紀元頭條製作組

這個是需要真相的時代，也是一個需要正義的時代。香港大紀元與新唐人一直站在赤紅色的土地上，對抗極權，不斷受到打壓。如果大家支持我們媒體，增加我們影響力及製作更多高質素節目，可以幫助我們💪🏻：

✅讚好、留言及分享
✅首播Live Chat時直接打賞
✅直接贊助大紀元：
✅成為我們的Patron:
✅網站新聞訂閱：

💎立即成為大紀元會員：
每月只需2杯☕☕價錢前線記者們就可以堅持下去！

---------------------------------------------------------------------------

📰在線訂閱 #香港大紀元：
💎支持贊助：

新紀元1️⃣月刊📖現已上市🎉——誰操縱、指使了美國大選舞弊⁉️華盛頓沼澤中的大鱷魚🐊！哪知特朗普早已準備好對策㊙️
🛒立即購買：

珍言真語：
焦點速遞：
有冇搞錯：
疫情最前線：
鋒筆天下及紀元頭條：

永不放棄 讓全世界看到正義
📩爆料WhatsApp：+852 2770 8836

追蹤我們：
📺YouTube：
📣Telegram頻道：
🌐Twitter：@HK_EpochTimes
📷IG：@hk.epochtimes
👥Facebook：@hkepochfans

📲手機App：
Android:
iOS:

香港網：
全球網：

聲明：主持人及嘉賓訪問均屬個人意見，並不代表本台立場。

#紀元頭條雪兒主播 #香港新聞